求救！！外國人登錄証問題！

去韓國exchange完左 唔記得還外國人登錄証 張証過左期 之後去旅行會唔會有麻煩？ 好驚聽到有人要罰錢係咪真？

見到有人話冇事冇收返 有人話比人鬧幾句 有人話要罰錢 係咪過關扮死狗認衰還返就冇事？

你仆街了

我個fd之前無還 坐咗兩個禮拜